HKCC SEM2add drop

LCH1006 EAS II B28換B21/B24/B29
BHMH1103 introduction to tourism B05A換B04A
BHMH2004 MO B16B換B16A
BHMH2101 FA B09B 換 B12A/B02A

全部都有3個位 eas2有2個位

停課啦
仲add乜

想搵人換時間
LCH1061 AE2(SOSCI) 想換208, 我係201
SEHH1034 ICT 想換201B, 我係202A
SHDH2036 HKS 想換207A, 我係202B
SHDH2189 DevPsy 想換201A, 我係203B
願意換既請留意聯絡！
感激不盡